以後打風係咪都要WFH:(

係

冇得WFH既巴絲要好好珍惜

有可能

覺得係